2014年果陣，我仲記得好多人話之峰係左膠

大家唔好唔記得，雨革係佢衝出黎的
今日成103萬人上街，但就乜9都做唔到出黎
講真，好掛住之峰，最少佢真係敢做

係 熱狗衝出嚟㗎
自己睇返 片啦

政府算唔算大勝

代價太大，沒有人可以承擔到

公道講2邊都有衝
學民班細路不幸最後被政治明星影響左
但熱狗都做落唔少柒野
實在唔明成日咁互咬有咩意思

五年前黃之鋒廿歲都未有就有咁既魄力，連登仔仲笑鳩人左膠

之鋒唔係俾人拉撚左咩

27晚俾人拉，28號吹雞，泛民成班俾人拉晒，之後路人衝，衝夏慤道都唔關泛民事

田當年如果唔係拉左g phone 都無咁多人

老實講，上得times真心流咩？好打得果個上過未？